美軍播毒等同宣戰，應該引導小粉紅暴動，要強硬回應

如題應該推波助瀾，反其道而行，撥行d火

美國發動細菌戰，等同侵略

依家只係叫外交部9 up 2句咁懦弱？
點收貨？ 俾人踩到上心口，如同當年日本侵華前動作一樣

其實小粉紅真係唔洗有邏輯
成日話美國化武
中共的國防原來咁撚屎，具具一個小美狗就搞到中共停工死幾百萬人

佢地無邏輯先好，就係要佢地咁
最好引導到佢地覺得中共唔夠硬
屌返中共轉頭，仲自發去全世界亂吠亂叫越癲越好好似nba事件咁，
中共要玩火，就同佢放到最大火為止

有咩理由俾美國發動細菌侵略，只係求9其趕走d 記者就算
同當年日軍侵華918事變，不積極抵抗有咩分別

支持中國發動戰爭反擊美帝

小粉紅只係會挑機嗌交⋯
佢地鬼唔知唔夠美國打咩

最好撚到支那同美國宣戰跟著美國真係扔粒核彈去幫北京高溫消毒

直斥其非，邊個唔支持就唔係中國人，
唔愛國
俾人侵略都唔反抗，就係漢奸

一野升到件事係民族主義，愛國層面
俾班小粉紅更紅，更左

True

推

Push

加速主義好

準備石頭

係，一邊巴打引導班小粉紅發癲，
一邊巴打就全力翻譯，cap圖 ，save晒佢地d言論，傳去全世界

唔好屈美國佬 順住美國團火去 自然會燒到支共

依家大陸每日都屈緊，應該順住大陸團火去，大大力放火，好快會燒返去大陸自己度

其實我覺得係推呢班人令外國人反感》係推佢垛對中共反感。因為中共同小粉紅之間有種微妙默契，小粉紅之前係咩「民進黨當選就武統台灣」上都屌過中共，但係胡匪錫進用一篇文章，總之係話同美國打仗要做到點點點去哄班小粉紅，令佢地唔再出聲。小粉紅自己都知自己可以討論d咩，唔可以討論d咩。